有冇爸打由小學到大學都好難找到teammate

個個都話我達子古古怪怪咁，屌你老母
達子我如果生得靚仔d，邊個會話我古怪

達子出到嚟做野咁耐都找唔到fd子晚晚放工都直接返屋企上網

達哥曬馬有一萬個兄弟 你有冇